大家屙尿既準成度係幾多？

我應該得85%
有25%會拎起廁板

計過

100%

佢意思係廁板25%中有10%會流返落廁所度

包皮痴住個時又幾多呢？

屙屎我得0%
因為冇位擺

樓主小學畢業未

就升小一

有時前一晚打完J D精乾左痴住尿道口 一屙會變雙頭龍

有時好羨慕啲矮撚可以柯得咁輕鬆

我應該有15%失誤率

有95%屙中

三分命中低啲
paint area 都有9成幾